每當有手吹落單被捉，就要大叫: 救人呀

撕聲裂肺咁大叫: 救人呀 ！！，唔好再嗌放人喇
之後衝埋去救人，用全身力量奮身撞擊係最有效嘅攻擊法方，而且棍、椒、盾係阻你唔到，食一下椒同棍就救到手足，值番哂啦
用速度同人數救人，趁對方未有增援就要救人

你唔單止救咗佢令佢唔洗畀人打到重傷，仲救埋佢下半生嘅前途

唔洗開遮對峙，唔洗遮掩，刻不容緩，立即行動！ 你就當最多食佢一棍啦

重拾6月9當晚救人嘅勇氣大叫: 救人呀

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

撕聲裂肺咁大叫: 救人呀 ！！

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

撕聲裂肺咁大嗌: 救人呀！！

打狗救人

唔洗打㗎，全力飛撞落去啦
救人唔洗大大隻，唔洗識打交，唔洗有Gear

只需要一份救人嘅勇氣，豁出去捨身撞落去就救到

推

救人呀

叫
行動喇

失去手足嘅痛楚同基於恐懼嘅猶疑

你地揀邊樣?
食一下棍就救到手足，實在太便宜喇

鼓起救人嘅勇氣
撕聲裂肺大嗌:救人呀！！
然後捨身飛撞落去

食一下棍同椒 定 失去手足
你地揀邊樣?

我警告你班仆街！

聽日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

快啲聽熟加背歌詞，
唱得莊嚴啲！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

聽日見！

6月9嘅手足就係咁成功救咗唔少手足

鼓起救人嘅勇氣
撕聲裂肺大嗌:救人呀！！
然後捨身飛撞落去

試過啦 個個保住自己走得快過保特

見到速蟲，唔係調頭跑，而係要同佢近戰
佢近戰地得支棍，我地都有架生，人又多過佢地，所以係唔會輸
唔好怯，怯你就輸一世

鼓起救人嘅勇氣
撕聲裂肺大嗌:救人呀！！
然後捨身飛撞落去

救人呀！一個也不能少

人數多就救到，最緊人地出槍前做。

認同請分享

前線連人手1棍都無,點救

好撚認同

香港人新精神：打狗救人

洗撚用棍，6.9 d手足都係無架生，都係衝埋去救

push

認同呀

[置頂]20190908邊個衝美領就係鬼

push push!!!!

齋救人，唔繼續打嘅話基本上唔會拔槍

一齊衝過去撞低啲狗啦

大家練美式足球！

叫咩…… 直接去救啦

撞埋去個陣可以的話錫埋佢個春袋 等佢唔可以即時起返身

救人啊

有d手足掛住跑望唔到後面有手足落單，所以大嗌係通知佢地救人，係要畀d訊號先夠團結嘅

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦

Yes

狼群戰術

當有手足落單時
鼓起救人嘅勇氣
撕聲裂肺大嗌:救人呀！！
然後捨身飛撞落去

呢句新口號

唔比機會班狗捉係咪仲好？

Push

有人係機場示範咗一次都學唔識，你話點搞。

抗爭社運mv - Protest Times Never back down

救人！！

唔好掛住走，要留意身後有無手足落單，望下後面有無狗

唔好慌

只有一個方法可以有效打擊藍屍